[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（74）

hi

貓

有咩搞？

Lm

點解家吓啲細路咁早熟
到底佢地啲fun係喺邊度揾返黎

有著

我嫌太肥

有無佢既片？

第一張果個 只搵到佢著西裝個部

唔識

唔清楚

地鐵廣告成日見到佢

有啲似

為何深夜又肚餓

LM

聽陳蕾士的琴箏

腳腳，我想做隻伊貝

lm

早

Gay 佬用tinder 識到gay 佬㗎咩

琴晚po咗 比人嫌棄

做乜要dele啫

唔dele你地add我嘅時候我點知係邊個

就好似去ball/落bar同去相體嘅分別

why
係自己嘅portfolio喎

洗乜去溝 等人溝咪得

拿拿呢個係老公唔係男友

[member 分左手佢都登報祝我生日快樂 又攻擊我同亨亨 邊個飛邊個好明顯啦 [/member]

有冇聽書咖

why not
高登私交仲易過連登

呢個真係天機不可洩漏

我同男友除咗fd嗰班之外都冇公然認愛嘅 廢事大家唔舒服

收風多follower先係雞
咁重偶像包袱點相處
除非自己都係呢啲人

之前啲人喺po放閃都想嘔出黎唔想上水了
唔想人地都咁諗自己

follow個ig都好似上LinkedIn揾工咁

知情嗰班都成日前後啦
廢事了

係嘅睇一個人ig都大概感受到佢個氣場嘅
但其實唔代表啲咩
我自己就覺得唔係咩都要擺上去比人睇先叫富足嘅

吓我成日單機咖喎

岩牙
上連登9up聊㷫啲柒頭連登仔仲爽啦

我覺得個texture好鞋

曲線曬命

邊間教會？

男神拍拖了

瞓教

？？？

尋交配